中六丁丁想補習

想問下補英文邊間同邊個好啲
依家坐二望三
想上到四
唔識揀邊間好啲

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

補牙龍

Pm

思齊 ig @ttenglishteam 🤙🏻

Kenneth lau

佢係點補架？

Calvin Sun

會員潛龍

推

唔想讀唔到書做差佬

JC english

上4最緊要背多啲生字
考試技巧都好重要
無既話 好易寫中point都無分
我幫學生補底補幫左好多年架啦
歡迎你tg 我再問多啲詳情

Kris Lau for sure

打多啲英文game

@dseenglish 老師好有心教

聽講補完krislau 全科(除左英文)會5**

打完學多左考試冇既英文

除左粗口同俚語
有咩係dse冇既英文

唔只要打英文game
總之睇任何有英文既野對你有好冇壞

btw俚語其實都會出

Ok

同意

Jc english幾好
年尾會有free mock 仲可以任改文
非打手 可以影上年收據

我都有補佢